男仔好鐘意一個女仔會點

會唔會好捨得花錢 淨係花你身上 其他人唔會
求求巴打講下男仔鐘意一個女仔嘅其他特徵

咸濕你

中出完仲俾條撚你含返乾淨

無論幾忙都會應你機

呢樣真

鐘意你唔一定要買嘢畀你嘅，行為上錫你都得架姐

瘋狂ff同佢拍拖 一個小動作已經諗左好多野

想娶佢
想養佢 唔想佢受苦受攰
想佢過無憂無慮既生活

會好鐘意佢

呷醋

望住你會心跳加速

幾忙都應你機 會花思係你身上 願意為花錢

失去自我 盲目服從
做咩都會諗佢先
個女仔會成為你生活中心
一開始當然好sweet啦
到後來會俾人話你痴身好煩 要空間
到後來就唔會再好鐘意 明白嗎？

會成日渣佢個波

佢既未來有你

1. 返工就算好忙都好，淨係會應你一個，其他人睇都唔睇
2. 同你出街，唔會掂部手機掛住同人WhatsApp
3. 食野對住坐，會望住你講嘢，怕羞周圍望另計，唔會喺度撳電話
4. 會記得你講過嘅嘢，你鍾意嘅嘢佢特別上心
5. 當你討論其他男仔嘅時候，佢會有少少呷醋， 驚自己比唔上嗰啲男仔
6. 朝早會同你講早晨，夜晚會同你講晚安先訓

我鐘意一個男仔都會 想賺好多錢
內心可能係男人

成日偷偷地望你

會偷拍佢

睇到佢個腦會一片空白

好準 講中晒
仲有就係如果毒d既冇自信既 就會
好似我咁 會忍唔住chur人
問你係咪唔想理佢 係咪對佢冇興趣
結果搞到個氣氛好突兀 令個女仔驚左佢
利申 我岩岩自爆完

嗯 我明 我係咁嘅男仔

好想將最好既野俾晒佢

但站在女人角度, 咁樣係錯既"好"

好多男人死o係呢樣

男朋友勁chur我
追我時勁chur
一齊左仲chur
chur住日日見

錯既好？唔明 求指教

仲會為你忐忑不安

咁都幾好啊 我想追嗰個就唔鍾意我chur佢 但其實我只係想同佢多啲交流多啲互動 雖然而家都仲有同佢傾 唉都唔知會唔會俾佢扣晒分

諗起佢個心好似會比野壓住咗咁

做佢隻兵

一個都唔中 同我一齊成日禁電話

好多女人 唔係想男人養佢 佢唔洗做 o係屋企做少奶奶

佢地係想男人尊重 同支持 自己發展既事業

呢d價值觀一定要了解清楚

哦～咁每個人想要既野唔同
我搵女朋友係搵事業心唔重個啲既
其實最重要係睇個女仔想要啲咩

一個男人為了一個女人哭
絶對沒有人比他更愛這個女生

呷完醋 仲要扮冇

避開你

呢樣真 x2

冇水吹都要R水吹

send下d飲飲食食既相俾你, 問你有冇男朋友咁

有未來有你既打算
1 蓄錢
2 照顧你感受 盡力唔會令你難受
3 多溫暖小動作好似人多地方拖實 有危險第一時間保護你

會想屌

我調番轉

x3

曾經因為嬲而講左句話 佢係我面前喊得好勁 對唔住

會深情凝視住你

會不知所措多D 比佢chur到跟住佢個Flow
有時唔知自己真正感受
好驚害左佢

而家對女冇呢種感覺 只對啊爸啊媽有